降下來 潑出去 工友熱愛海水

西九彷佛早在隔世開始
但我未想過發生這故事
自你像播音帶 便是聽你說跟進這事
.
.
.
降下來 潑出去 工友熱愛海水
本屬海的這刻再團聚
浸入來 錢出去 陷進這海中去
這文化區快將成絕句
--------------------------------------------------
拋磚引玉 第一次改歌 求指教

不俗

錢出去有啲唔啱音
但已經唔錯

先自改 望望下覺得有啲怪